8號落街買嘢食唔記得帶鎖匙 你問我答

如題

電話仲有幾多電

自住？

89%

Open kitchen

算係

想換電子鎖未

矛錢

住邊區？

有幾錢喺身

貧民窟

去住小妹屋企到坐陣先啦

利申：絲

私樓定公屋

$2867.7 好認真咁數

姐係無鎖門啦 ea撚sy la

唔返去阿爸阿媽到？

Diu 最衰唔貪心喺屋企六個杯麵就算 食乜撚嘢魚蛋燒賣 仲有咖喱嗰隻

諗住點做？

矛車

其實8號都叫到開鎖佬
但你預兩三倍價錢

同埋我臨返到去嘅時候 好型咁樣揼咗個口罩 因為覺得自己一定有鎖匙...

黨鐵唔係有開？

毒撚

講咗貧民窟